警方：的士司機涉危駕致他人受害被捕

荃灣德士古道與荃榮街交界發生車禍。凌晨3時24分，一輛的士沿德士古道往沙田方向行駛，至荃榮街撞到一名推住手推車過路的男子，重傷倒卧地上昏迷。

警員接報到場，將姓陳67歲傷者送仁濟醫院，其後轉送瑪嘉烈醫院救治。經初步調查，姓譚50歲的士司機涉嫌危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害被捕，現正被扣留調查。

點解深水埗個單野仲未可以落charge?
呢一單就即刻拉到？

睇標題仲以為黑警轉死性
點知

冇計有片影到有三個手足喺車頭出嚟
仆街的士老婆只要一句話畀人搶軚盤度搞到撞車 popo就唔會告

popo做埋法官，有冇罪由popo判

因為呢單收左錢

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

隻手一定識伸咁長，
左面都無軚盤，
點搶呀

唔踩油架車會郁？